香港好有條件引發第三次世界大戰

香港-美台插手，中共出兵，日本加入，開啟中港台戰線
中國-拉攏朝觧回擊美國引發兩韓戰爭，中共更隨時比印度出手抽水

仲有無?

612,721,811

諗諗下，中共隨咗朝鮮之外仲有啲咩盟友?

無可能
無人會為香港呢個彈丸之地出兵
而家土共軍力咁強,唔好FF啦好啦
BE FOCUS,諗D實際野好過啦

幾期北韓成日射野落海，明顯當北京係豬

巴基斯坦，暗瓦底可能有伊朗

仲有巴基斯坦甘大把

先引發全球排繼而演化成ww3

先引發全球排華繼而演化成ww3

而家全部又遠程導又彈彈核彈都唔知會唔會飛飛下爆左

新冷戰就會
冇人想打ww3

習帝無論比美國點搞法，頂多都只係做唔到世界皇帝
做個土皇帝好似金仔咁都一樣咁爽，做乜要打仗？

陳同佳引發第三次世界大戰

唔好講笑啦軍力

其實呢，中美打仗，俄佬一定抽硬水，你當俄佬係朋友，人地當你契弟

阿爾蓋達

你不如睇番2次大戰既歷史？？相對上德軍當時一定勁撚過而家既解放軍

係排中呀

人類因為第三次世界大戰 將近滅亡
僅存的人類發明了時光機 想改變人類的歷史
主角回到過去 遇上了MK妹
仲中出埋條MK妹

之後MK妹大肚, 仲被殺害

車藏汽油彈 兩內地男被捕
2019-08-16
頭條

元朗警署

【本報訊】警方昨凌晨在元朗路邊截查一輛可疑私家車，站在車旁的三名男子見狀逃跑但被擒獲，當中包括兩名內地男子。其間車上掉出一個紙箱，警員在箱內撿獲七個汽油彈，另一疑人則駕車逃去。警方正調查案件是否與近期連串示威活動中，警方被投擲汽油彈的事件有關。

被捕三人包括兩名同姓李的男子（35歲及26歲），他們均為內地人；另一人則姓程（61歲），為本地人。三人涉嫌藏有工具可作非法用途被捕。至於另一駕駛私家車的男子仍然在逃，警方正追緝該司機及私家車歸案。

司機仍在逃

現場是元朗青山公路屏山段往天水圍方向，昨凌晨1時許，警員巡邏時發現一輛形迹可疑的私家車停泊在上址，遂上前截查。涉案三名被捕男子當時站在車旁，他們見有警員隨即拔足向元朗市方向逃走，但終被警員擒獲。私家車司機則駕駛私家車往屯門方向逃去，其間車上掉出一個紙箱，警員發現紙箱內有七個汽油彈。事件中35歲姓李內地男子逃走時受傷，其後由救護員送院治療，案件交由元朗警區刑事調查隊跟進。

■記者黎國剛

係，就算777聽日話真點撤回都冇用，美國唔會就咁算數

仲有越南

集中營-穆斯林

美國成日想孤立中國做成打擊都孤立唔到
因為佢只係得唯一嘅盟友北韓